點先叫做「放低」?

分咗手之後，你地點先知道自己已經放低咗另一半?

ex留低嘅野，送俾你嘅野，同你一齊有回憶嘅野，你地又會點處理??
掉咗佢?賣咗佢?送俾人?定係繼續收埋佢?

你地仲會唔會諗將來有機會同EX係返埋一齊?

其實我真係唔知點做好，已經分咗手幾個月，EX留低咗好多野係到，自己都將d野group埋一齊，但真係唔知點處理d野，究竟係咪繼續由佢放係到，有時拎返出黎懷念一下...定係要點??因為自己都仲有諗住將來有機會就會去追返佢嘅想法...

求點醒...

佢發生咩事都冇哂感覺既時候

但我仲會去關心佢同佢屋企人，想知道佢過得好唔好

到你唔會再問呢個問題果時

即係未放低 仲care

唔會再因爲以前嘅回憶而感觸
見到對方fb ig update唔會情緒失控
遇然係街撞見個心唔會有比刀拮一下嘅感覺

利申全部都做唔到

都仲有，但未係街撞到

完全Swipe out佢
物件可以掉晒佢
相del晒佢
只有當佢完全從你生活中消失
你對佢嘅感情先可以有效咁樣隨時間消逝

你捨得咩

我唯一希望 就係可以對下一任更加投入 更加尊重佢

因乜事而分手先？

當你連續一個月冇唸起呢個人

我都想知
明明已經好耐冇諗起呢個人
但當喺FB碌到佢同條女既合照都係好唔舒服
我唔係未放低下話

鍾意同佢一齊個感覺
但係如果佢話想同你係返埋一齊你會拒絕

既然係咁
fb unfriend啦
反正見到又唔舒服

我唔知幾時已經被佢block咗（今日先知
係d common fd post 我都唔想睇架

唔再stalk 佢ig whatsapp status 同 snapchat 個時

唔再有興趣知佢既野

你唔再介意自己放低左未，唔再問自己如果既時候

諗起佢or見到有關佢嘅嘢都冇感覺